四強預測 三隊西甲+曼城

決賽 皇馬對曼城
冠軍 皇馬

收皮啦 四強係利羅西祖 決賽羅西 冠軍羅馬

笑撚死

曼城真係不一定贏利記

求詳細分析

你都戇撚鳩 利狗作客都輸成5球 憑咩贏曼城

兩回合偷唔到雞

蝗疤拜鏝 賠率得1.1

格食格
利係廢 但對攻推前防線 失波要逼搶 多人補位就正中下懷
但如果鏝可以做到一絲不苟 完美咁引爆利條防線就完
4:3果場佢追三球就係最佳例子

利申 十年利迷

羅馬不嬲最撚勁

曼城偷唔到雞

乜撚野羅西

羅馬西維爾

個場冇施華 依家有埋光頭佬仲唔中場猜死你咩

迪布尼施華狂放killer pass真係輕輕鬆鬆

4:3係因為猁無曬體能先比人追三粒
果場就係比人壓迫到完美引爆鏝防線

果場進攻輸牙路前場仲唔到第一點工作

除非文尼又食紅牌 如果唔係真係64波姐

唔係場場都可以射親都中

果場七球根本係後防互相引爆
鏝三球就算無光頭佬其實已經猜得好靚
但前題係個波要比中場做到先
後防 -> 失誤 -> 解圍 -> skip中場 Loop

而家全世界都知利物浦條右後英冠水凖
根本比人中出硬

中場呢 利物浦條中場根本係得啖笑 諗唔到邊個去到英超前4踢到正選

見巴打咁認真我就唔抽水喇，不過我覺得你個留言準備比人cap圖都得喇

4強=3西甲+利
決賽=利對西

收到風羅馬主場放高波迪清高斬撚死班疤狗無仇報